[飲食業]最能憎人叫熱水,我一定加料

唔係好耐之前 餐廳主要serve凍水同埋會斟定一排排係度

因為唔似人地有部熱水機所以要熱水好麻煩

上幾個星期六定日極忙 一木台10幾個人要熱水暖水 即刻去水喉斟比佢(水喉有過濾的) 但加左我既洗手水落去 睇住佢地大淡大淡咁飲

漏左講 d熱水杯係人地飲過 我係咁易沖1-2秒然後就斟水 係極rush既時間要麻煩野抵死啦d客

唔怪得知個肚有啲唔舒服 家下去醫院先順便話比警察叔叔聽發生咩事

咁要熱檸水又點計

有熱水出熱飲 冇熱水比人飲？

利申 唔會問人拎水飲

屌你老母

又釣到一堆

點解你要講出嚟
釣多一堆先丫嘛

大愛撚

知咩事係咪代表我太毒

天氣凍想要杯熱水都比人加料

我老母飲唔少

其實有冇諗過有d人可能病呀氣管敏感嗰d唔飲得凍水
所以先叫你俾杯熱水

對唔住令你多野做咗我都唔想

係尖咀麻

屌佢老母，叫暖水個班先至係冚家剷

你老母閪間野叫咩名？

又回帶

祝你成世可以幫人加水

加咁少料

卡斯拿斯